好肚餓呀

又想去食

弘b唔好減肥啦，一齊去食

人減肥你減肥，你越減越肥

呢句岩聽